旺角間炸你老味

有冇巴絲食過
食評如何

利申 非打手廣告
純粹想知好唔好食 見裝修幾得意

賣Gimmick 嘅嘢通常都普普通通
利申未食過

雞比一般，其他直情唔好食，收銀又串，手工啤又貴

去一次好了

垃圾

開返間 炸你鹵味嘻

唔好食，垃圾黎

以為有驚喜

寶貴意見
直接唔去
睇OPENRICE好多打手 信唔過

見到個名我淨係諗起段講波片

OpenRice 是用黎睇地址的

垃圾
炸批三多仲好食，鹵水勁鞋勁老
craftbeer明顯擺左勁耐
伙計串過馬撚
長期無人幫襯但旁邊林昌記排晒隊